點解15歲先開始靚仔?

因為青年才俊